På	O
fredag	O
har	O
SID	B-ORG
inviteret	O
til	O
reception	O
i	O
SID-huset	O
i	O
anledning	O
af	O
at	O
formanden	O
Kjeld	B-PER
Christensen	I-PER
går	O
ind	O
i	O
de	O
glade	O
tressere	O
.	O
 	
Eller	O
slet	O
og	O
ret	O
tykke	O
og	O
fede	O
i	O
mere	O
eller	O
mindre	O
grad	O
,	O
som	O
en	O
enkelt	O
udtrykker	O
det	O
.	O
 	
Hun	O
er	O
selv	O
på	O
femte	O
år	O
lykkeligt	O
gift	O
med	O
sin	O
socialdemokratiske	O
partifælle	O
,	O
Mogens	B-PER
Lykketoft	I-PER
.	O
 	
Bare	O
ikke	O
i	O
år	O
,	O
advarer	O
lægerne	O
 	
Kopieret	O
 	
Når	O
forløbet	O
i	O
kommunalt	O
regi	O
slutter	O
til	O
december	O
,	O
håber	O
hun	O
,	O
at	O
hendes	O
og	O
mandens	O
firma	O
er	O
vokset	O
stort	O
nok	O
til	O
,	O
at	O
hun	O
kan	O
blive	O
ansat	O
på	O
fuld	O
tid	O
.	O
 	
Steen	B-PER
Gade	I-PER
siger	O
,	O
at	O
SF	B-ORG
ikke	O
kan	O
gå	O
med	O
til	O
fælles	O
forsvar	O
,	O
den	O
økonomisk-monetære	O
union	O
,	O
unionsborgerskab	O
og	O
dele	O
af	O
det	O
retslige	O
samarbejde	O
.	O
 	
En	O
anden	O
satte	O
ild	O
til	O
sig	O
selv	O
.	O
 	
-	O
De	O
er	O
s'gu	O
ret	O
flot	O
,	O
sagde	O
jeg	O
.	O
 	
De	O
må	O
lære	O
at	O
acceptere	O
forskelligheder	O
uden	O
at	O
udgrænse	O
den	O
.	O
 	
-	O
Få	O
den	O
UD	O
AF	O
MIN	O
KANO	O
!	O
siger	O
han	O
.	O
 	
Navnlig	O
,	O
hvis	O
forhandleren	O
giver	O
et	O
godt	O
bud	O
på	O
den	O
brugte	O
bil	O
-	O
og	O
lokker	O
med	O
en	O
fiks	O
finansierings-model	O
.	O
 	
Det	O
drejer	O
sig	O
om	O
240	O
hektar	O
og	O
det	O
område	O
skal	O
have	O
karakter	O
af	O
en	O
stor	O
bypark	O
.	O
 	
At	O
rende	O
med	O
aviser	O
som	O
bibeskæftigelse	O
kunne	O
være	O
lykken	O
,	O
hvis	O
man	O
også	O
fik	O
en	O
rimelig	O
løn	O
ud	O
af	O
det	O
 	
Samlingen	O
af	O
hans	O
artikler	O
og	O
foredrag	O
fra	O
de	O
sidste	O
ti	O
år	O
røber	O
,	O
at	O
verden	O
savner	O
den	O
ægte	O
vare	O
,	O
romanen	O
.	O
 	
"	O
Det	O
er	O
jo	O
slet	O
ikke	O
noget	O
ukendt	O
fænomen	O
,	O
at	O
mænd	O
er	O
blevet	O
bidt	O
i	O
nævnte	O
legemsdel	O
.	O
 	
Algerne	O
ventes	O
at	O
dø	O
i	O
løbet	O
af	O
nogle	O
uger	O
,	O
men	O
forrådnelsen	O
kræver	O
så	O
megen	O
ilt	O
,	O
at	O
fisk	O
,	O
der	O
ikke	O
i	O
tide	O
slipper	O
væk	O
,	O
vil	O
dø.-søwo	O
 	
Nu	O
har	O
vi	O
fået	O
en	O
ny	O
justitsminister	O
,	O
som	O
følger	O
loven	O
,	O
men	O
det	O
vil	O
de	O
selvsamme	O
partier	O
ikke	O
finde	O
sig	O
i	O
.	O
 	
Berlingske	B-ORG
Tidendes	O
afslag	O
kom	O
først	O
seks	O
uger	O
senere	O
og	O
lignede	O
til	O
forveksling	O
afslaget	O
fra	O
Jyllands-Posten	B-ORG
.	O
 	
PRINSERNE	O
ER	O
MED	O
 	
Hvis	O
der	O
undertiden	O
skulle	O
stå	O
noget	O
vås	O
i	O
en	O
film-anmeldelse	O
,	O
skyldes	O
det	O
altså	O
ikke	O
tidnød	O
,	O
selv	O
om	O
det	O
naturligvis	O
er	O
mest	O
bekvemt	O
for	O
anmelderne	O
,	O
hvis	O
læserne	O
tror	O
det	O
.	O
 	
"	O
Jeg	O
tænkte	O
,	O
at	O
det	O
her	O
lærer	O
jeg	O
bare	O
ikke	O
.	O
 	
I	O
stuen	O
ved	O
siden	O
af	O
sad	O
de	O
andre	O
foran	O
fjernsynsapparatet	O
og	O
bekymrede	O
sig	O
næppe	O
om	O
hende	O
.	O
 	
Karen	B-PER
Merete	I-PER
Bennike	I-PER
har	O
skrevet	O
fire	O
populære	O
lærebøger	O
i	O
spansk	O
og	O
fransk	O
for	O
gymnasierne	O
.	O
 	
Samtidig	O
fortsatte	O
forhandlingerne	O
om	O
andre	O
84	O
soldater	O
,	O
der	O
var	O
taget	O
til	O
fange	O
i	O
Bosnien	B-LOC
,	O
skriver	O
Reuter	B-ORG
.	O
 	
Bestilte	O
en	O
ny	O
omgang	O
.	O
 	
Ingen	O
i	O
besætningen	O
har	O
lyst	O
til	O
at	O
tabe	O
,	O
"	O
understreger	O
Jesper	B-PER
Bank	I-PER
.	O
 	
Hun	O
kiggede	O
spørgende	O
på	O
ham	O
.	O
 	
DSBs	B-ORG
egne	O
undersøgelser	O
,	O
som	O
politimester	O
J.	B-PER
P.	I-PER
Clausen	I-PER
,	O
Næstved	B-LOC
,	O
modtog	O
resultatet	O
af	O
i	O
går	O
,	O
udpeger	O
loko-føreren	O
som	O
den	O
skyldige	O
i	O
togkollisionen	O
på	O
Næstved	B-LOC
Station	O
tidligt	O
om	O
morgenen	O
den	O
25.	O
september	O
.	O
 	
Forskellen	O
på	O
de	O
to	O
biler	O
er	O
,	O
bortset	O
fra	O
det	O
skrækkelige	O
"	O
hollandske	O
udtræk	O
"	O
bag	O
på	O
Cosworth'en	O
,	O
transmissionen	O
og	O
visse	O
udstyrsdetaljer	O
,	O
at	O
RS	B-MISC
2000	I-MISC
har	O
en	O
fladere	O
momentkurve	O
end	O
rallyraketten	O
,	O
der	O
skal	O
sparkes	O
op	O
i	O
omdrejninger	O
for	O
få	O
alle	O
227	O
hestekræfter	O
i	O
arbejde	O
.	O
 	
Men	O
når	O
hun	O
får	O
opereret	O
knæet	O
,	O
slipper	O
hun	O
for	O
smerten	O
.	O
 	
Og	O
der	O
var	O
flere	O
drivhuse	O
,	O
og	O
bag	O
ham	O
var	O
der	O
en	O
bygning	O
han	O
kun	O
havde	O
set	O
den	O
mindste	O
del	O
af	O
.	O
 	
Måtten	O
kom	O
tilbage	O
.	O
 	
For	O
går	O
han	O
hen	O
og	O
fumler	O
med	O
en	O
mine	O
,	O
skal	O
han	O
alligevel	O
først	O
på	O
infirmeriet	O
.	O
 	
Varerummet	O
på	O
en	O
varebil	O
er	O
ikke	O
et	O
bagagerum	O
på	O
samme	O
måde	O
,	O
som	O
et	O
aflåseligt	O
bagagerum	O
på	O
en	O
almindelig	O
personbil	O
,	O
hvor	O
man	O
ikke	O
kan	O
se	O
bagagen	O
udefra	O
.	O
 	
Storsnudethed	O
virker	O
afrusende	O
.	O
 	
Induktion	O
af	O
elektrofelter	O
:	O
 	
Ikke	O
alene	O
synger	O
hun	O
i	O
Bakkens	O
Hvile	O
.	O
 	
Kunsthallen	O
markerer	O
jubilæet	O
med	O
en	O
90	O
centimeter	O
høj	O
bronze-figur	O
af	O
komponisten	O
som	O
dreng	O
,	O
vurderet	O
til	O
50.000	O
kr.	O
.	O
 	
Flere	O
sygehuse	O
til	O
Østeuropa	B-LOC
 	
Det	O
kræver	O
dog	O
,	O
at	O
hun	O
laver	O
en	O
specifik	O
træning	O
af	O
lårmusklerne	O
med	O
strækøvelser	O
over	O
en	O
pølle	O
,	O
"	O
siger	O
ortopædkirurgen	O
.	O
 	
Angrebet	O
kom	O
efter	O
,	O
at	O
byen	O
natten	O
igennem	O
var	O
blevet	O
ramt	O
af	O
400	O
raketter	O
.	O
 	
PROBLEMER	O
 	
Samme	O
cifre	O
,	O
de	O
norske	O
piger	O
tabte	O
med	O
i	O
lørdags	O
mod	O
VMs	B-MISC
værtsnation	O
.	O
 	
Ved	O
udgangen	O
af	O
juni	O
beskæftigede	O
de	O
danske	O
industrivirksomheder	O
korrigeret	O
for	O
sæsonudsving	O
godt	O
270.000	O
personer	O
.	O
 	
Mit	O
hus	O
er	O
et	O
lille	O
skovløberhus	O
bag	O
en	O
af	O
de	O
røde	O
låger	O
.	O
 	
Århus	B-ORG
Stiftstidende	I-ORG
svarede	O
,	O
at	O
man	O
ikke	O
var	O
interesseret	O
,	O
idet	O
en	O
medarbejder	O
alligevel	O
snart	O
skulle	O
til	O
området	O
.	O
 	
En	O
anden	O
blomsterhandler	O
,	O
Carsten	B-PER
Ove	I-PER
Dalsø	I-PER
Nielsen	I-PER
fra	O
Carstens	B-PER
Blomster	I-PER
i	O
Bredegade	B-LOC
55	I-LOC
,	O
Slagelse	B-LOC
,	O
har	O
også	O
modtaget	O
henvendelser	O
fra	O
politiet	O
.	O
 	
Så	O
enkelt	O
kan	O
Unibanks	B-ORG
problem	O
formuleres	O
,	O
og	O
i	O
et	O
forsøg	O
på	O
at	O
få	O
skabt	O
tillid	O
blev	O
Unibanks	B-ORG
direktør	O
,	O
52-årige	O
Steen	B-PER
Rasborg	I-PER
i	O
går	O
fyret	O
med	O
en	O
afskedsgave	O
på	O
ca.	O
ni	O
millioner	O
kroner	O
.	O
 	
At	O
højden	O
over	O
for-	O
og	O
bagsæde	O
er	O
mindsket	O
med	O
hhv.	O
10	O
og	O
8	O
mm	O
,	O
og	O
at	O
bredden	O
i	O
skulderhøjde	O
for/bag	O
tabte	O
hhv.	O
4	O
og	O
10	O
mm.	O
.	O
 	
Edeling	B-PER
og	O
Robert	B-PER
udviklede	O
ikke	O
mindst	O
i	O
1970'erne	O
en	O
række	O
nye	O
trykteknikker	O
,	O
hvorved	O
man	O
på	O
en	O
helt	O
ny	O
måde	O
kunne	O
fastholde	O
metallets	O
stoflighed	O
i	O
det	O
grafiske	O
tryk	O
.	O
 	
Dialog	O
med	O
undertekst	O
,	O
og	O
en	O
klart	O
defineret	O
fortællersynsvinkel	O
,	O
de	O
to	O
virkemidler	O
lå	O
i	O
impressionismens	O
prosa	O
.	O
 	
hel	O
 	
Men	O
privat	O
er	O
Jason	B-PER
Priestley	I-PER
absolut	O
ingen	O
duksedreng	O
.	O
 	
Elektronisk	O
netværk	O
-	O
og	O
netværk	O
af	O
skoler	O
 	
Venerne	O
kan	O
også	O
have	O
svært	O
ved	O
at	O
føre	O
blodet	O
tilbage	O
til	O
hjertet	O
,	O
og	O
i	O
så	O
fald	O
hobes	O
blodet	O
op	O
,	O
og	O
benene	O
hæver	O
.	O
 	
KURS	O
MOD	O
BUSKE	O
 	
Muligheder	O
i	O
mange	O
fag	O
 	
Svendsen	B-PER
kører	O
derud	O
i	O
ambulancen	O
.	O
 	
Gudskelov	O
for	O
det	O
.	O
 	
De	O
svage	O
og	O
syge	O
ligger	O
i	O
deres	O
telte	O
.	O
 	
"	O
Jyden	O
er	O
som	O
bekendt	O
stærk	O
og	O
sej	O
.	O
 	
Tværtimod	O
er	O
det	O
den	O
tyske	O
stabilitets-	O
og	O
pengepolitik	O
,	O
der	O
skal	O
overtages	O
af	O
resten	O
af	O
EF	B-ORG
,	O
"	O
sagde	O
Waigel	B-PER
fornylig	O
under	O
en	O
diskussion	O
om	O
den	O
fremtidige	O
økonomiske	O
union	O
i	O
EF	B-ORG
.	O
 	
En	O
volleyballspiller	O
springer	O
i	O
gennemsnit	O
80	O
centimeter	O
i	O
vejret	O
.	O
 	
Kan	O
nye	O
kontrakter	O
ikke	O
undgås	O
-	O
selv	O
om	O
begge	O
foreninger	O
også	O
opfordrer	O
til	O
at	O
vente	O
-	O
så	O
anbefaler	O
de	O
to	O
parter	O
på	O
det	O
kraftigste	O
,	O
at	O
de	O
gamle	O
transfer-bestemmelser	O
fra	O
før	O
9.	O
marts	O
anvendes	O
.	O
 	
"	O
Man	O
kan	O
næsten	O
se	O
,	O
at	O
nogle	O
af	O
de	O
der	O
tynde	O
madammer	O
med	O
højlakerede	O
røde	O
negle	O
tænker	O
:	O
Guuud	O
,	O
altså	O
,	O
"	O
siger	O
den	O
25-årige	O
Bettina	B-PER
Jørgensen	I-PER
fra	O
Hammel	B-LOC
.	O
 	
Nu	O
måtte	O
det	O
amerikanske	O
narkopoliti	O
,	O
DEA	B-ORG
,	O
føre	O
krigen	O
på	O
hjemmefronten	O
.	O
 	
Hun	O
var	O
lige	O
ved	O
at	O
briste	O
i	O
gråd	O
af	O
sorg	O
og	O
harme	O
,	O
men	O
den	O
triumf	O
skulle	O
han	O
ikke	O
have	O
-	O
at	O
høre	O
hende	O
.	O
 	
Men	O
der	O
skal	O
nu	O
heller	O
ikke	O
ret	O
meget	O
til	O
,	O
før	O
man	O
bliver	O
dømt	O
uværdig	O
i	O
det	O
britiske	O
kongehus	O
.	O
 	
Hun	O
slår	O
large	O
ud	O
med	O
hånden	O
.	O
 	
"	O
Alt	O
går	O
forløbig	O
efter	O
planen	O
,	O
selv	O
om	O
der	O
endnu	O
ikke	O
har	O
været	O
tid	O
til	O
genoptræning	O
.	O
 	
-	O
Vi	O
er	O
en	O
hel	O
familie	O
,	O
der	O
elsker	O
dig	O
,	O
og	O
nu	O
bliver	O
der	O
snart	O
én	O
til	O
!	O
 	
Medlemstallet	O
i	O
hans	O
lyrikklub	O
er	O
15	O
-	O
femten	O
-	O
og	O
selv	O
om	O
han	O
erkender	O
,	O
at	O
"	O
det	O
tal	O
er	O
ikke	O
noget	O
at	O
skrive	O
hjem	O
om	O
,	O
"	O
så	O
er	O
de	O
femten	O
heller	O
ikke	O
noget	O
,	O
han	O
kimser	O
ad	O
.	O
 	
Din	O
mor	O
var	O
meget	O
slank	O
og	O
sportstrænet	O
.	O
 	
Den	O
ny	O
ordførende	O
direktør	O
Kaj	B-PER
Thomsen	I-PER
bekræfter	O
,	O
at	O
man	O
fra	O
bankens	O
side	O
har	O
haft	O
følere	O
til	O
andre	O
banker	O
og	O
snakket	O
fusion	O
.	O
 	
Mejerier	O
og	O
slagterier	O
har	O
ikke	O
mulighed	O
for	O
at	O
"	O
fabrikslukke	O
"	O
2-3	O
uger	O
i	O
juli	O
,	O
som	O
mange	O
andre	O
virksomheder	O
gør	O
.	O
 	
"	O
Man	O
skal	O
huske	O
på	O
,	O
at	O
danserne	O
har	O
utroligt	O
vanskelige	O
vilkår	O
i	O
Danmark	B-LOC
,	O
og	O
det	O
vil	O
tage	O
minimum	O
fem	O
år	O
,	O
før	O
der	O
kan	O
opstå	O
et	O
kvalificeret	O
miljø	O
for	O
eksempel	O
omkring	O
en	O
ny	O
uddannelse	O
for	O
moderne	O
dans	O
.	O
"	O
 	
Preben	B-PER
Andersen	I-PER
,	O
offsetekspert	O
,	O
får	O
i	O
forbindelse	O
med	O
sin	O
70-års	O
fødselsdag	O
"	O
Sætternisse	O
Prisen	O
"	O
.	O
 	
Hvad	O
er	O
det	O
rigtige	O
niveau	O
for	O
,	O
hvor	O
mange	O
penge	O
,	O
vi	O
skal	O
tjene	O
?	O
"	O
spurgte	O
Dalmark	B-PER
.	O
 	
Men	O
udsigten	O
til	O
det	O
nye	O
,	O
samlede	O
Europa	B-ORG
med	O
EF	B-ORG
som	O
den	O
politiske	O
og	O
økonomiske	O
dynamo	O
og	O
Tyskland	B-ORG
som	O
den	O
nye	O
toneangivende	O
stormagt	O
gør	O
alligevel	O
en	O
del	O
amerikanere	O
utilpasse	O
.	O
 	
Men	O
det	O
er	O
dog	O
ganske	O
usmageligt	O
med	O
denne	O
gradvise	O
konfiskation	O
af	O
flittige	O
og	O
sparsommelige	O
menneskers	O
livsindsats	O
.	O
 	
De	O
travle	O
mænd	O
har	O
reelt	O
affærdiget	O
problemet	O
ved	O
at	O
forkorte	O
det	O
til	O
et	O
par	O
i	O
sig	O
selv	O
problematiske	O
idéer	O
om	O
flere	O
folkeafstemninger	O
og	O
højere	O
spærregrænse	O
til	O
folketingsvalgene	O
.	O
 	
-	O
Jeg	O
mener	O
,	O
at	O
hvis	O
økonomien	O
styres	O
fornuftigt	O
,	O
så	O
kan	O
et	O
verdensnavn	O
godt	O
lave	O
en	O
Europatourné	O
og	O
komme	O
hjem	O
med	O
20-30	O
millioner	O
kroner	O
.	O
 	
Socialdemokratiet	O
er	O
utilfreds	O
med	O
,	O
at	O
statsadvokat	O
Ole	B-PER
Stigel	I-PER
blev	O
sat	O
til	O
at	O
undersøge	O
DR-anklagerne	O
mod	O
politiet	O
og	O
anklagemyndigheden	O
,	O
fordi	O
han	O
var	O
anklager	O
under	O
sagen	O
i	O
1982	O
.	O
 	
Og	O
vore	O
nordiske	O
brødre	O
får	O
mod	O
til	O
at	O
turde	O
tænke	O
og	O
tale	O
som	O
mange	O
af	O
dem	O
føler	O
.	O
 	
Det	O
råd	O
giver	O
Jytte	B-PER
Hilden	I-PER
til	O
sin	O
nære	O
veninde	O
.	O
 	
-	O
Det	O
er	O
min	O
mand	O
,	O
der	O
har	O
fundet	O
på	O
det	O
.	O
 	
Sådan	O
.	O
 	
Der	O
blev	O
lagt	O
rouge	O
på	O
kinderne	O
,	O
og	O
det	O
fine	O
tøj	O
blev	O
fundet	O
frem	O
.	O
 	
Frank	B-PER
Mathiesen	I-PER
fastholdt	O
,	O
hvad	O
han	O
forleden	O
sagde	O
til	O
B.T.	B-ORG
:	O
"	O
Spillerne	O
får	O
20.000	O
i	O
bonus	O
pr.	O
mand	O
.	O
 	
Sangerinden	O
med	O
en	O
stemme	O
så	O
klar	O
som	O
den	O
norske	O
fjeldluft	O
synger	O
udover	O
i	O
Roskilde	B-LOC
også	O
i	O
København	B-LOC
,	O
Odense	B-LOC
,	O
Århus	B-LOC
,	O
Randers	B-LOC
og	O
Holstebro	B-LOC
.	O
 	
"	O
I	O
øjeblikket	O
må	O
folk	O
betale	O
mig	O
af	O
deres	O
egen	O
lomme	O
,	O
og	O
de	O
fleste	O
har	O
en	O
kommunal	O
hjemmehjælp	O
i	O
forvejen	O
.	O
 	
Alle	O
ansøgere	O
får	O
svar	O
senest	O
den	O
28.	O
juli	O
1992	O
.	O
 	
Til	O
gengæld	O
er	O
hver	O
centimeter	O
udnyttet	O
,	O
så	O
kunder	O
kan	O
få	O
de	O
varer	O
,	O
de	O
skal	O
bruge	O
.	O
 	
"	O
Vi	O
er	O
tvillinger	O
,	O
der	O
ikke	O
ligner	O
hinanden	O
"	O
,	O
siger	O
Smith	B-PER
.	O
 	
-	O
...	O
ja	O
,	O
det	O
er	O
Svane	B-PER
...	O
hvad	O
siger	O
du	O
?	O
 	
Syriens	B-LOC
præsident	O
,	O
Hafez	B-PER
al-Assad	I-PER
,	O
indledte	O
i	O
går	O
en	O
rundrejse	O
i	O
Mellemøsten	B-LOC
for	O
at	O
mønstre	O
støtte	O
for	O
Libyen	B-ORG
-	O
og	O
for	O
sit	O
eget	O
land	O
.	O
 	
De	O
mindede	O
premierministeren	O
om	O
hans	O
løfte	O
om	O
ikke	O
at	O
påbegynde	O
den	O
endelige	O
ratifikationsprocess	O
i	O
parlamentet	O
,	O
indtil	O
der	O
var	O
kommet	O
en	O
afklaring	O
på	O
Danmarks	B-LOC
EF-udspil	O
.	O
 	
-	O
Paryk-Blækhat	O
,	O
lyder	O
artsbetegnelsen	O
fra	O
Henning	B-PER
Knudsen	I-PER
,	O
lektor	O
ved	O
Botanisk	O
Museum	O
i	O
København	B-LOC
og	O
forfatter	O
til	O
Politikens	B-ORG
Svampebog	O
,	O
som	O
er	O
trykt	O
i	O
fire	O
oplag	O
og	O
i	O
alt	O
26.000	O
eksemplarer	O
.	O
 	
Min	O
opgave	O
var	O
klar	O
:	O
der	O
skulle	O
lægges	O
pres	O
på	O
Danida	B-ORG
og	O
dermed	O
Bhutans	B-LOC
regering	O
for	O
at	O
få	O
standset	O
forfølgelsen	O
og	O
dermed	O
flygtningestrømmen	O
.	O
 	
Lærlingene	O
har	O
undervejs	O
haft	O
ansvar	O
for	O
hver	O
sin	O
gruppe	O
.	O
 	
Derfor	O
elsker	O
jeg	O
at	O
arbejde	O
her	O
-	O
at	O
gøre	O
en	O
indsats	O
.	O
"	O
 	
Arthur	B-PER
Millers	I-PER
skuespil	O
"	O
Udsigt	O
fra	O
broen	O
"	O
er	O
et	O
moderne	O
passionsdrama	O
.	O
 	
Men	O
hvad	O
er	O
forskellen	O
på	O
alle	O
disse	O
stoffer	O
?	O
 	
Hells	B-MISC
Angels	B-MISC
spilles	O
af	O
Christian	B-PER
Mosbæk	I-PER
,	O
Kim	B-PER
Jansson	I-PER
,	O
Per	B-PER
Linderoth	I-PER
,	O
Annemette	B-PER
Bush	I-PER
og	O
den	O
nyuddannede	O
,	O
debuterende	O
Rikke	B-PER
Weissfeld	I-PER
.	O
 	
Derefter	O
blev	O
de	O
to	O
unge	O
genstand	O
for	O
pengeafpresning	O
af	O
de	O
spanske	O
politifolk	O
:	O
 	
Hvor	O
f.eks.	O
den	O
øverste	O
del	O
ikke	O
har	O
kunnet	O
trækkes	O
op	O
,	O
"	O
siger	O
Finn	B-PER
Rønlov	I-PER
Andersen	I-PER
.	O
 	
Han	O
ventede	O
ikke	O
på	O
svar	O
,	O
men	O
rakte	O
begge	O
hænder	O
frem	O
,	O
mens	O
han	O
gik	O
det	O
sidste	O
stykke	O
ned	O
mod	O
hende	O
,	O
og	O
tog	O
hendes	O
hænder	O
i	O
sine	O
,	O
uden	O
at	O
vide	O
hvad	O
han	O
skulle	O
bruge	O
dem	O
til	O
.	O
 	
BRUTTO	O
=	O
00:14	O
 	
Og	O
jeg	O
gik	O
alt	O
for	O
vidt	O
.	O
"	O
 	
Der	O
skal	O
anlægges	O
to	O
baner	O
.	O
 	
De	O
kan	O
også	O
aflevere	O
kuverten	O
ufrankeret	O
i	O
kassen	O
til	O
breve	O
og	O
løsninger	O
,	O
Vognmagergade	B-LOC
10	I-LOC
,	O
København	B-LOC
K.	I-LOC
senest	O
ovennævnte	O
dato	O
.	O
 	
Og	O
gerne	O
bider	O
tænderne	O
sammen	O
for	O
at	O
bevise	O
det	O
.	O
 	
Objektivt	O
er	O
det	O
jo	O
sådan	O
at	O
søsterskabet	O
kan	O
vare	O
80-90	O
år	O
og	O
overlever	O
både	O
diverse	O
ægteskaber	O
og	O
forældre-børn	O
relationen	O
.	O
 	
Ulrik	B-PER
Sørensen	I-PER
økonomidirektør	O
Danbyg	B-ORG
Totalentreprise	I-ORG
A/S	I-ORG
.	O
 	
Alligevel	O
kan	O
en	O
sådan	O
tourné	O
løbe	O
rundt	O
,	O
hvis	O
den	O
er	O
ordentligt	O
tilrettelagt	O
.	O
 	
OBS	O
:	O
Lægerne	O
kan	O
desværre	O
ikke	O
påtage	O
sig	O
at	O
give	O
private	O
svar	O
.	O
 	
Intet	O
er	O
farligere	O
for	O
moral	O
og	O
retssans	O
end	O
uafbrudt	O
at	O
tvinges	O
eller	O
lokkes	O
til	O
at	O
identificere	O
sin	O
private	O
sag	O
med	O
Den	O
Store	O
Sag	O
og	O
udlægge	O
dennes	O
triumfer	O
som	O
sin	O
private	O
fortjeneste	O
,	O
men	O
kriminalisere	O
alle	O
angreb	O
på	O
sig	O
selv	O
som	O
helligbrøde	O
,	O
fordi	O
de	O
også	O
ramte	O
Sagen	O
.	O
 	
TRÆFRØ	O
 	
Kun	O
Ugemagasinet	O
SØNDAG's	O
læger	O
må	O
åbne	O
Deres	O
brev	O
.	O
 	
JUL	O
PÅ	O
BØRNEHJEM	O
 	
Den	O
skinke	O
,	O
der	O
skal	O
bruges	O
til	O
retten	O
,	O
skal	O
ikke	O
være	O
alt	O
for	O
salt	O
.	O
 	
De	O
legendariske	O
røde	O
kinder	O
,	O
som	O
man	O
kun	O
kan	O
blive	O
glad	O
af	O
at	O
se	O
på	O
.	O
 	
Lise	B-PER
skar	O
en	O
grimasse	O
.	O
 	
Ledelsen	O
i	O
de	O
to	O
Kosan-selskaber	O
deltager	O
i	O
den	O
nye	O
ejerstruktur	O
.	O
 	
Det	O
kongelige	O
Kapel	O
beklager	O
 	
"	O
Det	O
er	O
sket	O
,	O
at	O
vi	O
begge	O
er	O
gået	O
efter	O
den	O
samme	O
rolle	O
og	O
så	O
begge	O
to	O
er	O
bakket	O
ud	O
igen	O
,	O
så	O
det	O
er	O
endt	O
med	O
,	O
at	O
en	O
helt	O
tredje	O
har	O
fået	O
rollen	O
,	O
"	O
siger	O
Jennifer	B-PER
Tilly	I-PER
,	O
der	O
mest	O
er	O
kendt	O
for	O
sine	O
lidt	O
mere	O
vovede	O
roller	O
.	O
 	
Skulle	O
nogen	O
tro	O
,	O
at	O
det	O
er	O
fordi	O
Dronningen	O
er	O
overvægtig	O
,	O
kan	O
jeg	O
afvise	O
dette	O
.	O
 	
De	O
lyssky	O
fremmede	O
elementer	O
af	O
enhver	O
art	O
,	O
der	O
har	O
sneget	O
sig	O
til	O
landet	O
,	O
er	O
fjenden	O
.	O
 	
Astma-Bodil	B-PER
var	O
bleg	O
.	O
 	
Peter	B-PER
glemmer	O
flippen	O
og	O
nikker	O
ivrigt	O
.	O
 	
Han	O
er	O
søn	O
af	O
tidligere	O
industriminister	O
Erling	B-PER
Jensen	I-PER
,	O
poet	O
,	O
popsanger	O
og	O
forfatter	O
.	O
 	
I	O
deres	O
stand	O
lavede	O
ungdomsklubben	O
i	O
stedet	O
et	O
hyggehjørne	O
med	O
sofaer	O
og	O
spil	O
,	O
blandt	O
andet	O
det	O
brætspil	O
om	O
AIDS	O
,	O
som	O
ungdomsklubben	O
vandt	O
en	O
konkurrence	O
med	O
i	O
foråret	O
.	O
 	
Hun	O
var	O
anderledes	O
,	O
end	O
jeg	O
troede	O
.	O
 	
LAD	O
OS	O
FÅ	O
HAM	O
 	
"	O
Det	O
er	O
en	O
mystisk	O
sag	O
,	O
hvor	O
de	O
små	O
nåle	O
er	O
stukket	O
ind	O
i	O
pigens	O
hals	O
,	O
håndled	O
,	O
på	O
kroppen	O
og	O
i	O
knæet	O
,	O
"	O
oplyser	O
kriminalinspektør	O
Jørgen	B-PER
Juul	I-PER
,	O
Roskilde	B-LOC
.	O
 	
Se	O
på	O
nyhedsoplæserne	O
i	O
fjernsynet	O
.	O
 	
Her	O
kom	O
AIA	B-ORG
først	O
på	O
scoringslisten	O
,	O
da	O
der	O
resterede	O
otte	O
minutter	O
,	O
og	O
i	O
mellemtiden	O
havde	O
Viborg	B-ORG
med	O
fem	O
mål	O
i	O
træk	O
øget	O
sin	O
føring	O
til	O
17-9	O
.	O
 	
"	O
Vi	O
har	O
bevidst	O
fortalt	O
alt	O
,	O
hvad	O
vi	O
har	O
set	O
,	O
til	O
pressen	O
.	O
 	
"	O
Vor	O
hund	O
,	O
en	O
labrador	O
,	O
blev	O
fodret	O
godt	O
.	O
 	
Den	O
armenske	O
kilde	O
benægtede	O
forlydender	O
i	O
Moskva	B-LOC
og	O
Paris	B-LOC
om	O
,	O
at	O
mange	O
armeniere	O
var	O
blevet	O
dræbt	O
.	O
 	
Hvor	O
langt	O
dette	O
oprindelig	O
har	O
været	O
,	O
er	O
umuligt	O
at	O
sige	O
,	O
da	O
vi	O
ikke	O
ved	O
,	O
hvordan	O
den	O
døde	O
har	O
været	O
vendt	O
i	O
graven	O
.	O
 	
Det	O
anatolske	O
nyhedsbureau	O
meddelte	O
,	O
at	O
517	O
mennesker	O
var	O
blevet	O
kvæstet	O
,	O
og	O
at	O
251	O
af	O
dem	O
var	O
blevet	O
indlagt	O
på	O
hospitaler	O
.	O
 	
Hvis	O
det	O
er	O
på	O
den	O
måde	O
tingene	O
skal	O
køres	O
,	O
så	O
vil	O
jeg	O
hellere	O
høre	O
til	O
blandt	O
dumme	O
Dänen	O
.	O
 	
Hun	O
har	O
en	O
sjælsstyrke	O
og	O
en	O
varme	O
,	O
man	O
kun	O
sjældent	O
møder	O
.	O
 	
De	O
to	O
dømte	O
topchefer	O
i	O
6.	O
juli	O
Banken	O
,	O
bestyrelsesformand	O
Niels	B-PER
Johan	I-PER
Leer	I-PER
og	O
direktør	O
John	B-PER
Olsdorf	I-PER
,	O
ankede	O
på	O
stedet	O
dommen	O
fra	O
Københavns	B-LOC
byret	O
med	O
krav	O
om	O
frifindelse	O
.	O
 	
Idiot	O
hvis	O
man	O
vil	O
arbejde	O
 	
En	O
sådan	O
alliance	O
vil	O
også	O
kunne	O
bruges	O
ved	O
overenskomstforhandlingerne	O
i	O
1993	O
,	O
hvor	O
nye	O
tryghedsaftaler	O
ventes	O
at	O
blive	O
et	O
af	O
hovedemnerne	O
,	O
mener	O
Dalmark	B-PER
.	O
 	
Jeg	O
føler	O
mig	O
ualmindeligt	O
uretfærdigt	O
behandlet	O
og	O
undrer	O
mig	O
over	O
,	O
hvorfor	O
det	O
lige	O
præcis	O
er	O
mig	O
,	O
som	O
skal	O
rammes	O
,	O
"	O
siger	O
hun	O
.	O
 	
Liv	B-PER
nikkede	O
og	O
prøvede	O
at	O
løsrive	O
sig	O
.	O
 	
Så	O
er	O
nej'et	O
hjemme	O
,	O
"	O
mente	O
Steen	B-PER
Gade	I-PER
.	O
 	
Hun	O
fik	O
tidligt	O
3	O
børn	O
lige	O
efter	O
hinanden	O
,	O
ønskede	O
ikke	O
flere	O
og	O
ville	O
gerne	O
pga.	O
modstand	O
mod	O
abort	O
sikre	O
sig	O
100	O
%	O
.	O
 	
Flotte	O
præmier	O
 	
Otto	B-PER
Petersen	I-PER
Oberst	O
,	O
ingeniør	O
Otto	B-PER
Petersen	I-PER
,	O
der	O
i	O
dag	O
fylder	O
75	O
år	O
,	O
er	O
en	O
kendt	O
skikkelse	O
i	O
dansk	O
flyvning	O
.	O
 	
Problemer	O
med	O
emballage	O
 	
Mælk	O
og	O
smør	O
 	
Men	O
det	O
er	O
et	O
besværligt	O
liv	O
.	O
 	
I	O
følge	O
det	O
svenske	O
nyhedsbureaus	O
udsendte	O
medarbejder	O
har	O
branden	O
og	O
de	O
mange	O
op-pløjede	O
brandbælter	O
skabt	O
store	O
sår	O
i	O
terrænet	O
,	O
så	O
det	O
ligner	O
"	O
et	O
spøgelsesagtigt	O
,	O
hærget	O
landskab	O
.	O
"	O
 	
Skær	O
courgette	O
og	O
agurk	O
igennem	O
på	O
langs	O
.	O
 	
Det	O
med	O
succes'en	O
er	O
rigtigt	O
nok	O
.	O
 	
ÅRHUS	B-LOC
:	O
Forældrene	O
til	O
11	O
måneder	O
gamle	O
Camilla	B-PER
,	O
Finn	B-PER
Bech-Nielsen	I-PER
og	O
Maja	B-PER
Illum	I-PER
,	O
Ry	O
ved	O
Skanderborg	B-LOC
,	O
må	O
leve	O
med	O
,	O
at	O
deres	O
datter	O
får	O
et	O
andet	O
efternavn	O
end	O
hendes	O
fire-årige	O
storesøster	O
.	O
 	
Men	O
noget	O
har	O
Brandauer	B-PER
altså	O
talent	O
for	O
.	O
 	
Ved	O
anmeldelsen	O
til	O
forsikringsselskabet	O
opgav	O
Poul	B-PER
Eefsen	I-PER
sig	O
bestjålet	O
for	O
i	O
alt	O
155.000	O
kr.	O
.	O
 	
Styrkeforholdet	O
må	O
være	O
det	O
afgørende	O
,	O
siger	O
de	O
begge	O
.	O
 	
DEN	O
SKYLDIGE	O
 	
Så	O
der	O
er	O
altså	O
ikke	O
tale	O
om	O
en	O
fremgang	O
for	O
det	O
nye	O
nummer	O
,	O
"	O
siger	O
fuldmægtig	O
Bjarne	B-PER
Rylander	I-PER
fra	O
Net-	O
og	O
Trafiksektionen	O
i	O
KTAS	B-ORG
.	O
 	
